利物浦決賽對皇馬既對戰紀錄，係零敗！

1980-1981 利物浦1-0皇家馬德里

勁到

80-81 有英國王子結婚
17-18 有英國王子結婚

Shoe win

81-80=1
18-17=1

嘻

63-0

燈

全勝囉好冇

利記後防7個雪糕筒都驚燈咩！

皇有神秘力量滅利

我利又贏

皇馬唔會輸比同一隊，TWICE